cctai為咗盲反支那 可以去到幾盡......

美籍亞裔中學生屢遭欺凌 被呼喝「中國佬」、「滿肚蝙蝠」

得罪講句
鬼佬撚識分你Asian 咩樣咩
啲撚樣分明歧視你亞洲人
理撚得你支那定香港定台灣定日韓咩

知唔知咩佢他朝君體也相同
到時去到外國俾人話Batman 唔好咸苦咸忽

PS 老鳯去到外國日日俾人笑Ching Chong
搞到變精神病
日日問人起咩腳

Cctoy手足個個白皮金髮

咁你又唔好老屈
老鳳去到外國到依家為止都未出過街 日日歎冷氣 點比人歧視？

即刻通報晒美國嘅高層
唔該國際戰線

我情願俾人歧視都要支那人仆街
仇恨嘅野你唔會明

樓主近期開post仲進取過濕鳩lily

我有嗰句講嗰句

兒登仔盲反大韓民國

唔去鬼佬國家咪唔會比人笑囉，cctai又贏

你識條撚 我地香港人特別唔同

根本就唔識分
係cctai成日打飛機

外國人識分香港人 之前大偉浚去英國踢波 個個當佢鬼佬

齊齊死

我地bno掛心口 d鬼佬就會認為我地係白人

cctoy去到外國會拎本BNO出嚟
教佢地分香港人同支那人

班友不嬲弱智，同佢地上同一個forum有陣時真係覺得好羞恥

大生中國人嚟，咪屈

屌咁多負評但無人出黎駁

鬼佬：誰理你香港人死光最好

咪學夢擺粒膠當覆

事實証明尼馬都唔識分日本仔同支那種